個個拍拖 唔通個個都想拍拖咩？

無女開心 有女唔開心
無女有錢 有女無錢
無女自由 有女無自由
無女想有女 有女想無女
無女無篁管 有女被人管
無女煩 有女煩
有女衰過無女
你地明唔明？

冇女但未試過有錢

你失戀？

準備出租畀咁多位連登仔？

我都想，不過唔係

西面富婆要唔要？
不過性格惡頂

打J打一世

淨係想要炮友

同我嗰個差唔多

諗通左，會頂埋落去
巴打都加油

就快一年，第一次主動同我道歉